見到時事台d人成日係度講上海水浸

咪傻啦一個國際大城市會唔會落下雨就出事

日日諗支爆諗左十幾年
聽朝早d起身番工啦